8K 筆直買notebook求指點

主要用途:打打LOL,skype,civ 5,pubg(不強求但打到會更好),打打program(C,Java),做做功課同埋game design

另外要求(有分優先度):1.唔好太熱 2.唔用apple 3.電池要夠用 4.盡輕

budget相當有彈性但最盡係9K

中大有買notebook優惠:

其中有一部我覺得好似幾好:

呢部會唔會有咩問題,定係有其他更好嘅選擇?

求指教

8k 咁多要求

8k notebook做game design
個場大d都load撚死你

利申：讀 game dev

可能佢design 真係純design畫下mind map呢

spyware

認真我只係想試下整d極細隻既game,同埋game design呢個purpose都係非必要

屌我都知lenovo出過事 但係dell又好似唔好得去邊

你想俾支國定美帝監視
你諗你啦

定係其實我應該索性唔理中大優惠直接買其他brand好過

認真無知一問 我只係aim一d極細隻既一d手機game，係咪都係對9k notebook太超過?如果係我都可以give up呢樣野既

lenovo 720s 14 8250u+mx150 7k6

手機game 認真macbook

可能真係mac機做design好d
聽聞個unity都冇咁多crash

不過手機/小型驚都應該還可以

呢部應該會好啱你